{"translation-revision-date":"2022-05-24 21:44:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Edit Mini Cart template part":["Editeaz\u0103 partea de \u0219ablon mini-co\u0219"],"Edit the appearance of your empty and filled mini cart contents.":["Editeaz\u0103 aspectul con\u021binutului pentru mini-co\u0219 gol \u0219i plin."],"Template settings":["Set\u0103ri \u0219ablon"],"Open cart drawer":["Deschide sertarul co\u0219ului"],"Do nothing":["Nu se \u00eent\u00e2mpl\u0103 nimic"],"Select what happens when a customer adds a product to the cart.":["Selecteaz\u0103 ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 c\u00e2nd un client adaug\u0103 un produs \u00een co\u0219."],"Add-to-Cart behaviour":["Comportament Adaug\u0103 \u00een co\u0219"],"Mini Cart Settings":["Set\u0103ri mini-co\u0219"],"Display a mini cart widget.":["Afi\u0219eaz\u0103 o pies\u0103 Mini-co\u0219."],"Mini Cart":["Mini-co\u0219"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["\u00cenainte de a folosi acest bloc pentru un magazin live, recomand\u0103m s\u0103 consul\u021bi <a>lista noastr\u0103 extins\u0103<\/a> cu extensii compatibile."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["S-ar putea ca acest bloc s\u0103 nu fie compatibil cu <em>toate<\/em> extensiile \u0219i integr\u0103rile pentru finalizarea comenzilor."],"Got it!":["Am \u00een\u021beles!"],"Compatibility notice":["Notificare pentru compatibilitate"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}